高階戰略教學—博弈論

博弈論入面有一個收益矩陣既東西：

特質：連續性博弈
牽涉A,B
決策選項1,2

功用量度單位(UMU)
Utility Measurement Unit

道德(Moral)效用M1
金錢(Money)效用M2

以削弱中共經濟黎講
M1高加M2高係嚴格優勢策略
M1低加M2高係優勢策略
M1高加M2低係劣勢策略
M1低加M2低為嚴格劣勢策略

認真post無人回?

唔明你想講咩

睇左未

根據你結論，就係叫人放棄道德